---
title: Propuesta por Martin
layout: post
categories: []
---

el ruido que hay que hacer, es mediatico

estoy seguro que a muchos medios les divertiría y les mediria mostrar a
los piratas argetinos, si se la bancan hay que salir a poner la cara en
TV

se podria montar un sitio loco tipo www.somoslospiratas.com.ar (con
musica de los decadentes ;)) con los prinicpios del PP, invitando a
sumarse o algo asi, o a poner comentarios, y salir en cuanta camara de
Cronica se encuentre, por atras de las notas, por ejemplo con un
cartelito de somoslospiratas, grafittis en las paredes, guerrilla
mediatica, eso estaria buenio

Hacer algo en ee evento que van a juntarse los que ya sabemos que
tenemos en contra para decirles que estamos en contra suyo no sirve de
mucho, hay que sumar gente
